點解洗面奶會叫「奶」？

同奶有咩關係

都係白色 如果叫洗面精你用唔用？

講到你未用過洗潔精咁

屌 番去掉撚哂佢

聽落去有營養d

因為洗面精冇人想用

聽人講上去揼骨如果條女問要唔要洗面奶係咁

我梗係話唔要啦 我上黎出火嫁 唔通做Facial咩

原來係咁

跟住我就後悔喇

行動代號係淫戰

因為係用對奶幫你洗